有冇人真係會比錢youtuber,直播網紅?

究竟係未心態? 乞句多謝定以為人地會記得你? 有錢剩好心孝敬下父母或去下見識個世界。好心勸d傻鳩叫佢唔好捐錢,又話去睇演唱會睇電影都要比錢,唔覺有咩問題

呢啲說話係出自買唔起8蚊apps嘅人把口

樓主柒到

人地點洗錢都要你管 大牌到呢

當俾乞兒囉
你俾錢乞兒會唔會諗咁多野

做得好咪比錢
賣肉果d我叫雞都得啦

sunny收會費收贊助不知幾發
佢靠views數點租得起私樓又買10萬一部電腦又養狗又個個月買sup
當佢班20萬fans 得兩千三個會贊助都肥仔啦
每個月收會費喎

好似街頭表演都會有人主動打賞金錢啦

娛樂唔係免費架
覺得啱自己口味咪支持下
唔通佢窮到褲穿窿收山唔拍片
自己到時少咗信娛樂先開心 ？

又令我諗返起伍乞兒叫人比錢佢買耳機事件

如果我係youtuber 開直播打下機吹下水就有人資助既話
日日開都好撚過打工 多得班傻仔觀眾
但前提係要紅到同識講野，keep住多產
唔係個個得，所以某程度上d錢係人地應得既
做人唔好吃不到葡萄就係酸先得架

可能要咁先唔會比人屌
youtuber 一定要拎綜援
產量多，唔可以開廣告，唔可以接廣告
要連買電腦的錢都無要去圖書館剪片
佢地做所有野都一定要免費

啲Youtuber心諗：「要10個On9會比錢嘅觀眾，都好過要100個只睇唔會比錢嘅觀眾」

我睇禿伯都唔洗錢
你班杉都無除ga仆街點解有錢收